日本D廣告真係好撚正!!

首歌幾好聽 好洗腦

陽完真係會好有衝動想dl黎用

係

好撚正

俾錢app？

痴線，一take過冇剪接

咪似拍住賞 咁

利害

有冇睇過六合彩果個

最近抽濕機果個都好正

歌詞有押韻

痴撚線好正

有

連續劇咁
鍾意柳葉敏郎果D表情

呢個廣告令我諗起之前睇過既PS4 廣告

第一次睇先知原來廣告係可以咁 香港果啲真係好垃圾

首歌堅正

又黎

諗起之前個post

[日本廣告，有LINK] 屌，呢個日本六合彩廣告做乜9.....？

假long take黎，幾肯定跳落去個下有cut

你好天真

政府會唔比你
話有人投訴
平時又唔撚理d投訴

鐘意泰國廣告多D

我都覺係 唔通跳48次咩

肯定2take, 唔係要條女跳49次樓咩

D歌真係好聽

點止2 take呀
最少有三四個過場位

睇下個 market 有幾大既啫

成日拍一take過
唔知又有幾多個社畜過勞死

其實好多地方都有正廣告
印度泰國都出唔少

點可以 唔提上埋紅白的 海之聲

泰國個啲勁高質

我覺得泰國成日都係催淚有啲悶
搞笑又TVB式

個女既好男人樣

btw 好出色既廣告

拉唔到係咪全部重新嚟過？

重有呢2個

0：28 0：37 呀

佢又冇制作片
果49 take 真係唔知係咪

睇到唔想停

條友笑得好靚

sell au？個廣告咁怪嘅

佢呢D有歌通常係回顧返廣告內D片

正式係用童話故事人物加插D新手機呀新服務呀咁

新海誠個補習社廣告又係痴線
成個電影預告咁

留名

好撚癲

惠海

之前新海誠都好似有幫建築公司整廣告 高質

痴撚線 好好睇
條女好似襲嘉欣
鏡頭好好睇好舒服
日本仔音樂不嬲都高質
拉台布一定練過好多次
條女同攝影師啲blocking 一定要練好多次

真係好鍾意佢哋啲創意

香港啲廣告食屎啦

嘩 屌 識貨喎巴打
Cup noodle嗰個第一次睇真係笑到我肚痛

六合彩不停反cup真係正到仆街

LM

[img]

啲歌係正
但成日覺得粵語9音太難 所以先無易上口又好聽嘅歌

樂透7又係好撚正

頭先睇橋本環奈合味道杯麵廣告既幕後花絮
日本廣告真係好痴線

呢個都係 好多網民話佢好可愛好純真

緊係啦唔cut 一 口氣完成 41cut 後成功果種成功感一定好自然

女主角個樣好似好緊張咁

由期第3拉果度 向左後度左一 度位先拉

香取慎吾d 健身廣告都好正

癡線咁長條片拉幾次枱布一刀都冇剪

睇哂咁多個
好撚正
健身個個笑撚死

好可愛！ 求名

中条あやみ

大家創意都好勁

易容術

幾鍾意呢個補習社廣告，
簡單而有力，唔係標榜咩名師，
反而係反映學生嘅心態

八九十年代香港廣告都會專登創作廣告歌
而家應該因為唔願使咁多錢，一係 license 首流行歌， 一係索性唔用廣告歌。

strong post lm

好似拍左49次

偽一鏡到底？

首歌好仆街，咁樣洗腦法

笑到痴線